點解區選後無發射過催淚彈

真係諗唔明
根據之前既做法前晚中環一定放
係咪克警都驚自己身體賴野

因為區選後謝晒皮？

歡迎大家入嚟FundHKers

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。
呢個Channel目的好簡單，就係比途徑大家去課金。
Admin已經分好類同埋比埋捐款Link大家，亦會不定期介紹唔同機構同眾籌。

扮已經止暴制亂 , 但仍然周圍鬼鼠拉後生仔 , 大家小心

因為trump 簽左

岩岩射左